《五大訴求》

重申

五大訴求

五大訴求

五大訴求

火力全開

777開始落區扮拎民意，證明左壓力已經無之前咁大，我地要繼續向佢施壓，唔好俾佢有喘息機會！！

文宣把絲都要繼續努力💪🏻

自推